遊行有用，勇武有用，黃經濟圈有用，罷工有用，黎明有用，民意堅定，開始精神，收頭，計中計，全部自己友，前線生勾勾

仲有無？

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

push

有用論 齊來撐！

又講真話

五毛PR 国安 自己揀

講無用就五毛姐，我講有用都五毛？好難捉摸🤯

有
上twitter鍵戰

我岀黎代表一衆分化撚屌樓主係PR

上twitter鍵戰有用

頭幾個replies幾隻五毛pr互奶